共和黨Solomon Yue 希望「泛民」與「前線抗爭者」保持團結

團結

好地地真係唔好再入返條堀頭路
各有各做又和勇不分先係必殺技

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

Uprising + Voting 喎
白票撚仲會唔會RT呢條Tweet？

各有各做就只係口頭上和勇不分

近一個月真正和勇不分係街頭戰都有和理非身陰，即使唔上最前線都擔當唔同崗位

身影*

係
和理非好幫到手

岩聽，希望德國博士d fans 唔好share 佢d 英文文章俾契爺睇。

問下d白票熱狗先啦
仲係度睇北歐心科學果班

今次嘅全民覺醒，係勝利，亦都係新挑戰嘅開始！
喺無大台之下，民主派入主區議會，下一步立法會，直接威脅中央喺香港大小議會嘅影響力。中央一定無所不用其極咁修例、DQ、搬龍門、分化... 再同中央玩贏賬面數，佢一搬龍門真係可以乜都無
我地真係要無比咁團結，去建構黃色經濟圈，真正和勇不分。

由區議員帶頭，成立基金！資援前線手足！香港係佢地打返黎嫁！

因為團結不割蓆，我們才能走到今天！！

推

佢地仲繼續係twitter叫Solomon Yue跟泛民割席

推上熱門

團結不分化

大家放低D恩怨先， 而家無論如何總之要保皇黨輸哂所有立法會議席

而且

如果一割席, 選舉與街頭抗爭都會輸

和勇不割

咪撚分化啦屌
明明有共同敵人

Regina呢

做和理：選區議員有錢分
做勇武：被人拉、打、姦、殺

試問如果係咁有邊個會想做勇武
所以一定要好好回報返勇武（名&利）

不分化 不督灰 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

不割席，不分化

佢地以為所羅門係佢地班港豬信徒咩，
民智未開果班先會信佢地跟住投白票

公民黨請緊前線返工

老實講，一大群白頭師奶痛罵popo，係最好的掩護，勁過前線

有好多片說明呢點

阿李 - 天真
血債票償係幻想 真正推倒高牆 先係義士嘅理想

啱

自從投放左兵力入社區之後我地分薄左資源
所以我地要信任入左體制內嘅戰友，做到裡應外合

我都知道要贏立會，
議會無用，但資源有用，議會要贏，街頭要贏，
寸土必爭
但問題係，比例代表制點搞，以對家配票能力，我地輸硬

Solomon Yue話會跟華府朋友們諗計， 盡量幫手

721 85 811 831 101 1111

前線手足咁危險都唔割，和理非仲好意思割？

up

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

和勇不分啊!
和勇並行啊!
唔好忘記死去既義士,
同埋而家比黑警拉,黑官亂入罪既手足,
同埋一定要關注失蹤人口(被送中),
一定唔可以停,休息夠啦真係

熱狗一定表示唔同意

push

熱狗+陳雲：
要屌柒泛民，不了

Push

唔好再被中共拉一派打一派

佢係識中文架？

佢

佢係識中文

熱狗、迷雲黨、玻璃心科學表示唔係咁諗

1128感恩節集會
121美領遊行
128民陣遊行

佢成日比提示大家
大家fol下佢啦

希望大家明白一句老土話，團結就是力量。當初69 一百萬，612，616 二百萬人。仲有不分化，不割𥱊，不篤灰 三大原則

禾勇

全港各界不分藍黃反林鄭大遊行

和勇不分

團結堅重要

好耐冇見人講，兄弟爬山，各自努力

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

只要持續不割不分 起碼有得行落去 一分化內訌就俾中共乘虛而入

直選呢樣難搞
反而傳統功能界別就易啲
要好好宣傳下有咩人係可以由超級區議會轉去投功能界別，係嗰到嘗試拎多D議席返嚟

Solomon算係咁 冇直線屌柒陳雲

Solomon: she is my good friend

其實五大訴求入面，我地係話要雙真普選，
點解贏左個區會，我地下個目標會變左係搞功能組別？
而唔係揾方法，令到議員由普選產生？

我非引戰，而係真係想知大家點解會咁諗

不分化

香港金總終於接受網上會員申請啦

如果睇台灣經驗
其實一定會， 睇台灣民進黨就知
坐過監果班之後會被民眾擁護

巴打，對付分化狗係應該無視而唔係挑釁佢地出嚟罵戰。

你啱，我唔應該一時意氣。
Sorry

Solomon Yue

大家共同敵人 好難分割

Pish